毒撚秒回

繼續

早

早啊牛女王

hi

你好

希望你分享多少少經驗比小弟

樓上仲快過你

我地唔使互相競爭

想比你秒回

bilibala

我秒你

冇
我有禮貌的

女

又要推廣下

✔️✔️

諗過個新名先

善心

媽

有咩idea

最近還好？

我很好的

冇事

愛了唔好為啲無聊人而心煩

豬meme
要有meme，我鐘意

揾到工未

緊係冇

我都咁話 救命

leg day完踩緊板

會盡力了
但下星期 會見到佢

豬meme幾好聽

我做緊個position 叫全職廢青

都唔知係咪應該尷尬

真係做到你就唔會咁講啦

坐等1萬蚊

你終於都明

我都唔知
應該會好唔自然

我開竅

年頭中學雞個3500依家都未到帳

要比d時間我

叻嘅

好 睇下點

咁有男朋友呢

我會努力

可能你真係

唔洗同我講

最重要 佢覺得係

我自言自語

咁你自己執生

我唔覺

可摸耳上繳比我

將心比己

叫春俠又出嚟

skip leg day

冇心點算

@唔洗咁掛

好可愛

又斬

55

牙女我屋企冇飯開都算 仲要上繳
留翻條生路俾我行吓都好喎

你不如話冇另一半點算

寶 55

有冇個有少少男子氣概但又有meme既名

請

我比你

偷返個

老母我得閒死唔得閒病
窮到要出街乞食

頂 清楚牛完女未

呢個我知喎 搵咪得

我養你

我唔係人

認真答 佢唔會有牛完嘅一日

你咁揾就得啫

照比

跟住你

搵唔到

我嘛 我知

仲唔比我捉到你

我唔係

最中意斬

果個就係我

啲巴打比你偷曬啦

千人斬

我長期係度

我估人哋未覆你

呢條街啲饅頭我包曬 你去隔離街唔該你呀

冇人會覆我

你唔覆比我覆

fced

我諗冇fc嘅必要

你都係想我答唔係姐

大家知咩事

型meme

真係唔洗多講
如果咁都唔覺得佢係偽毒就肯定收咗錢

一齊叫

我技能

我覆呀

識d野

你叻仔嚟

返咗水簾洞

啲女就係比你覆曬

我叫春已成日經

你係

邊有咁多

十隻手指都數唔曬

其實我咁樣講會唔會淪為自我安慰精神自瀆
因為呢一場仗由頭到尾都唔易打
真係好難打
但我真係試咗好多行咗好多
我唔想輸

未到秒經

邊個幫佢平反我屌撚柒邊個

我唔講了

真係要 我一定會跟上

夠喇屌你好嘛放過我啦

乖了

Okay. 清楚

可以

冇牛你就知我做緊牛女以外嘅野啦....

來了

點信

唔乖

勿ff

偽毒狗不得內進

你全日去𠹌咗冰

我幫自己平反
幾時屌柒我

ok mark低咗

屌你都廢事

係就好

至少7個
仲有幾個我可以數埋你聽

驚乜，網絡世界
支持下你我又唔會冇咗咩
但令你好過啲喎

好快會

悟空！

多謝支持

唔介了

就聽日好冇

你冇諗過介

希望其他人都交低一個名

@馬生

我都識唔到女...... 點牛

慘了

我真毒

總需要人開頭

我講緊野食

水浸都係黃雨

我慣

唔好質疑我啲記性

想瞓了

漏咗大話狗

去咗茫茫人海搵你

你收皮啦好嘛 我好撚燥呀屌你

真心好記性

我願意打響旗號

咪又係一樣

屌你

放過小弟

邊間hotel

放心我會講一世

我明
我而家就唔知去向係點

我搵唔到我邊忽唔毒

河畔隔離

快d weak

禾錯了

咁刺激

驅除偽毒 恢復毒室

All

支持你開鳩佢波

爆房仔啊嘿 啊嘿嘿嘿

不了 耶穌教我唔好屌人

我又來幫手先

呢到比啲偽毒佔領咗

Wrong
Is none

咁點醒佢

我錯..

牙海
我來了 你不要走

係 冇一忽毒

是但了

係要等

小妹忽忽都毒

12點先，有個fd 放grade

準備用籐條鞭撚醒你

我估女嚟

唔好意思 我唔係針對佢
我嘅意思係 在座咁多位 都係偽毒

有冇聽過 猜不透

想同你打機。。。

知咩料

咁爽

咁你出翻去先

冇
淨係聽過放不低

係到吹下水
睇下片
好快過

Bingo

Hi

不了

用愛感化佢

係啊 所以走曬堂

冇撚用的

聽下
好聽

哇 好耐無見過Ching

唔知佢會唔會唔開心呢

皮鞭都準備好

同我打

矛人記得禾

唔止女 仔都拒絕我

好耐冇見，真係好耐

可摸耳分啲嚟

而家冇陪佢？

唉

等緊你

記得你個名

3個月囉

快d 未試過

唔識

唔得嘅話就送佢去耶穌度 等佢調教條偽毒

有你陪又點會唔開心

禾刀記得

好耐喇。。。

好耐啦

我都係第一次

打咩

仲在生

如果忽冷忽熱的溫柔 是你的藉口
那我寧願對你從沒認真過

你好自私

慣未

我驚佢教壞埋耶蘇

冇曬了

記性貢好既

因為有新

正

潛先 各位早抖
多謝大家 開心好多

真

我似啲貪新忘舊嘅人咩

等你，b

得係參賽，好大機會當選

find me if you need i am gay

冇人信

同3個月前 差好遠啦
識左好多人同事

我怕人走晒

你地唔信唔緊要
牙海信就夠

我唔會走

唔好講得咁口響
你宜家有兩個選擇

你永遠都係比人鞭個個

想講可以講

我係功課照做

我專一🙏🏻

聽你講

你課咗幾多金落去

哇 耐無見

又好似唔係

愛你

我同你距離10條街

你係你係

唔係信牙？

最善係你

食女

即係你放咗手 先需要再搵我...
先放手者 無需搵返我...

Hi 好多人都重係度

nope 要練patpat

對住你先係

我冇咩好講

真係慘 真毒比人鞭

唔課金的

咪係

你賣屎忽？

唔清楚

去左邊先返工？

唔好唉 我陪你了

你呢排發燒？

你估個個都好似我咁認真咩

建議唔好jer

清楚

放過小妹

你關心我🥺

快，二選一

唔可以
對敵人仁慈等於對自己殘忍

你有認真過？

我無野講

我日日都係

我冇放手.....

睇黎病得好嚴重

我都愛你

你覺得我信咩

一路都返緊
不過依家得我一個人返
個同事都走埋

好囉

想pin起佢

可能我痴撚咗線

知你好了小喬

氹啦，仲企硬

我唔識讀心

ok read
唔想再落地獄

小弟廢，squat兩下就訓低

咁又唔好🙏🏻

牙海我想比多啲人知

呢度冇真毒

好耶

你忙完先 不用理我

要集中火力

我獨行俠

Read。。。
好啊 👌

咩工得一個返
但忙？

笑咗

由佢了

我都想要呢個emoji

我唔需要得到你啲偽毒認同

洗唔洗帶你去睇醫生

讀個心
我先識

你身邊好多人喎師傅

明就明 不明則罷

我諗唔需要了

冇咩？？

每天示愛

忙定唔忙 我都會陪你.......
唔好唔開心啦 海

我有份執著

冇野做
去client度坐
每日剩係買飯同呀姐講2句野

我唔想內戰

其實冇

比你識

偽毒係唔需要人認同

你唔需要

更新完都冇

每天愛你多一點

心碎了

最中意剷除異己

冇野做都唔上水
咁識呀姐都好

你識玩

係喎唔見咗
我係之前用過先有

難怪你一直我行我素

你預言家

我無 有啲攰而已

執著唔係對每個人都有用

你係馬嬲

😘😘開心

慣了

想要啊

至少堅持過先

幾時滿分

我也是

到底預言左乜

咬枝花算

差少少又想整meme

比唔到你 等連仔更新

去左其他台
同埋就算一個人都可以搵野做
好充實

🥰🥰🥰

我諗唔洗我講你都知

咁如果你還想 我支持

無限的每天遞增

對吧

快d整

(˶ ̇ ̵ ̇˶ )

mean能到

我冇啊

dum個西瓜叫你返黎呀

唔玩的 玩唔起

多謝你 但我放棄咗了

想擔住枝花

不要隨便說愛
愛有時是毒藥

你大把本錢

我唔知

雞

你最叻扮嘢

所以我有時會提大家的

比多幾個會打柒你既人名我

痛仔

脂肪就多

眼淚流曬
就冇事

好的
你好好休息吧
我會等你

要努力生活

瞓未

你乜都多

可摸耳比少少提示

好早就流曬啦
變流血

已經由毒L變左做mk jaiiiii

你人真好

早啲瞓

冇了

我個心好痛
麻雀
Mad子
男人

錢唔多

準備啦

想知你有幾mk

我唔會落手

咁算88

咁個世界得返數學先難到你

即係女多

刷好牙未

沒意思的不該等吧
可能你等我根本不會在意

預咗你會88我

生存

個心滴血

建議唔好扮
你啱啱打咗好多拳了

人際都好難

收卡

我都想

我用口唔用手

我唔送卡

嗨

貢樣算吾算

夢想已成真

善

我覺得有意思便足夠了
我會等的

唔係心

仲痛過用手

Thx my dog

又黎
你之前已經講緊

分鐘

咁係咩

Clear mui

ok

屌在你身 痛在我心

好吧

好。。。

真 為生存而生存

All is written in the stars

789巴

B

算。。。。掛

餃

Good job

Ys i am here

Bjai

好正

我個心好痛

Hey
你好開心喎

因為我唔暴力

又有我

食咗零食未

近排識左個mk muiii
所以禾刀要mkk返

做緊咩

見到你就開心了

Hi my fd

你無心

🙏🏻建議唔好扮

我重未買聽日先買

🙏🏻🙏🏻🙏🏻做咩打埋我一份

識咗禾？

有妹可以識

睇緊Youtube

有八婆fd喺度真好

你偽毒

我都係 聽緊歌

恭喜你

我都在

我有

enjoyyy

我又改名了

已save

我係個cam man
影住你點仆街

幾時又有返

我都算係個教練 可以。。

講得好！

就散

牙讀 我以為你會信小妹

點解

比個5我

我知

毒撚秒回

#365 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
自己睇

玩🐰🐰ing

禾都係 祝你在逆流下平安

咩事 想聽

由你講小妹嗰下就已經知你偽毒

改咗？

與生俱來

Here

5

100分

已經喺床

希望你明天心情會變好

唉 好多野

我冇講錯喎

真毒想扮下偽毒姐

聽日見唔見到佢都係問題

勁

6

仲係街 好亂

一齊咗幾耐

仲諗緊，好難諗

咁我要多d上水

快到 休息下

4k thx，我好想睇

一早識左梨
但你細禾成15年

乖
我啱啱都同你一樣
去搵下朋友

偽毒唔洗扮真毒

對我最殘忍就係你

餃姐

🤟

你係教練我都係兩下就跪

佢唔氹返你就嬲佢耐啲！

慢慢講 講咗你會舒服d

辣姐

呼

信我！千其唔好番工

冇人撐我的

佢都掛住打機

啊唔係琴日仲好地地咩

唔得。。。

tg?

建議放過禾 禾太多敵人了

我認真

trust me

因為我係最想導你返回正軌個個

你有人養就話姐

大家係同一環境下 我會早走

你又啱啱

你自己落場啦

17日

我都係咁話
佢同我講聽日見再講

原來咁快就17日
咁做咩咁快散

冇係正常

超型meme子

辣姐
我分左手了

文狗呀哥 你係我呀哥 不如你養埋我

要相信辣姐

勁到

呢個真

我幫佢call白車，醫完再打過

啱啱忍唔住喊咗

Hugggg

哭能左

聽下先

要藍字，有冇咩代替個子字？

忍唔住喊，對唔住

冇事就最好

咩來

hug u 無事的

喊好正常

打機重要定你重要？

眼好痛

超型meme囝

求我 我考慮下

我都想要杯鐵觀音唔該

歌

由鳩佢啦

餃姐啲招好高

傻啦，有時喊下都係好事，舒服
冇人係鐵打既

介紹你聽心經

就呢個
I'll be back

隨心

唔好咁講

嬲嬲地聽日約第二個去街

我唔係一個合格嘅聆聽者

認真咩

分散投資

好似冇晒鐵觀音
比大吉嶺or茉莉花綠茶你可以？

。。。
2020 meme大師

好型棍

吓？真係嗰隻走？

我垃圾

183

唔講了

Long time no see

咁仲更加感慨

唔係啦不過都係靈異嘅嘢

血壓？

你認錯人

比你講多20個十年

所以洗乜理人睇
你開心咪夠

冇 好快唔講
因為棄曬啲人際

不是

想識巴打

激下佢

高度ar diu u

笑左

佢會理先算

ok wait u pm me

好甜

已經有上班大師，遲早變大師群組

感謝你個名

推po推得好快

藍剔俠

好似我咁甜

但其實心目中都有個priority

Yup but that’s fine

蜘蛛俠

有你會仲快

你係甜嘅！

早啲瞓好過
瞓好多都頭痛

要了
Pm ed

我會扮呷醋等你開心下

唉大家都

呢次係我底線

男人

唉 之後講 就出事

唔使

做人real d好

嘻嘻
以身相許未

肯聽就得

咩工咁正

冇事冇事
佢都on9

收唔到
手機冇震過

想咬一啖

如果真呷醋就唔夠膽講

我都就瞓
整左12個鐘先返到家

嘈左乜

祝福你🙏

Sor9 所以幾個月無黎推

唔理

你留自然有人搵 我諗

紅都面晒

認真

水仙/香片呢

辛苦了 幾時可休息

震緊

叫我藍剔俠未

好

183定175
你地會點簡

就快了
星期日先可休息 但asm揾我。。。。

中茶真係好似冇乜
想整大紅袍，但返工沖又好似好誇張

梵音版有另一番風味

我係話題終結者
得人地先可以藍剔我

紅卜卜先可愛

175

你可以搵我地
如你想呻下 / 解悶
加油

講嘢夠大聲就183
細聲就175

唔傾住
不過樓豬可以得閒學下外語
好好玩架

請介紹

175係今日嗰個

兩個都偏高

準備好要爆pm未

樣，圖，性格，錢

茶包咪得擺落水樽

183jjjable

文狗呀哥 我係油油妹妹呀

俾你揀

屌你 會冇人搵我的

有無人掛住我？

我會揀自己一個

呼 忙到唔得閒悶
聽日又要忙成日 去好多地方

pm u

唔叫

掛咗你好耐

但我唔玩動森識到

但183 不了 太高

你係辣姐喎
唔好以為我冇上一排就唔記得

死啦我真係紅晒

楚仔

咁我咪無機會囉

簡我 我都175

牙冬
How are you today

冰豬

一人之境

樣183>175
$183多啲

巧戀掛住

身型呢

又扮

你米8咩

識簡一定簡175

我會揀

茶包好多係碎葉，其實唔係沖得太多次
由其是ctc過既紅茶，第二轉就冇味咁濟
黑茶好少少
但完整先可以沖好耐

真
個個都鍾意聽林家謙

搵我未 牙痛

有冇版本推薦？

我都係183
唔係

我del咗tg

真啦

183 abc feel
175印尼mix but fat

唔想理你了

178is my fav

@樓主

係但你話茶壺放茶葉就幫你唔到

想同你展開激情對話

想j佢

大家都知嗰個係邊個

唔想比你seen牙

放係鋪度沖好似太誇張

要明嘅都係會明

第20次比人拒絕

丁丁

好膚淺 淨係睇膠度

真係 佢真係可以用嚟比較真心vs假意

唔好以為我唔知

瞓到未

唔做主動了

我喊嗰陣你剩係話我亂諗
咁樣我可以唔憎你？

可愛了

真 啲人以為你開茶鋪

想食茶葉蛋

唔喜歡已讀不回

早晨

肚餓

食我

🥺🥺🥺🥺🥺🥺我呢

早知影個杯面比你

等刷牙

點解要等